香港首個陪玩G 網站上線啦

準備加入做男陪玩師
$1/hr

班女陪玩

會窮

睇個名就知想埋黃色經濟圈堆

想做男陪玩師

我聲線似學友
唔知有冇機

貓貓幾似深田詠美

我要男的果頁無野既

老闆
毒撚錢
唔係你想象中咁易搵
你自己計下台灣同支國陪玩半小時嘅收費同佢地嘅人工比，香港係貴幾倍，而且預想倒香港d 女，一向串開巴閉開，整體個服務一定差過其他地方

再講，香港女仔有太多其他選擇去搵倒同樣嘅錢，點解要做陪玩
所以你呢盤生意注定失敗，俾盡你半年，d 人貪完新鮮，就會覺得你on9

貓貓

真係有個窿大晒

冇咩問題姐，又唔好咁撚難聽咩陪玩雞

不過未玩已經預想到，毒撚同埋條女會好老尷
香港d女有邊幾個識搞氣氛，到時嘛就係你有你打佢有佢打，間唔中唉也 過黎救我，所謂既互動淨得ed

傻仔，你估真係淨陪玩咩

咁你點睇以前ptgf 個網呀
呢d 野喺香港根本唔會上倒水面，一定好快收皮
點解要俾你食中間一浸？ 自己開tg group 好難？

叫雞網嚟講個web閪又寫得唔錯

同141比仲有段距離
不過(疑似)黃店水準係差d

30蚊半個鐘佢比我？

種族唔同，又收貴d

有無陪玩fifa
佢 show D game未玩過

點解毒撚要阻礙電競發展

都幾抵玩

又啱，港女真係無乜邊個識搞氣氛同氹人開心
發小姐脾氣就個個識

minecraft

玩唔落手

毒撚錢咁好搵

不了

廣東人做雞真係好撚多辦法

Onlun9

其實好平
最低工資都無
不如去做ptgf算啦

基本收費 有其他野吧

癲撚到陪人打舖機都幾十蚊，樣都未撚見過

我想做男陪玩師
我倒貼俾返錢你

其實都算平，不過估計去到真人同相會有出入。同埋好似上面咁講，港女慣咗閪口閪面，到時變咗你有你打機佢就坐隔離玩手機，氣氛肯定好撚老尷

笑死，班女陪玩平到咁，最低工資都無，仲要全神貫注玩，玩得專心唔講野又被人屌，玩得屎又被人屌係得d學生無野做先會玩下

當真係陪打機 以港女一貫形象好難好似台灣果邊啲陪玩女一樣 唔講其他淨係把聲 試問有幾多港女可以扮嗲聲嗲氣?
相反台灣 啲毒撚聽到台妹講嘢啲奶音已經扯晒

有聲可以j，算係咁啦

不過可能係男偷圖用變聲器

陪唔陪玩身體檢查

話香港女人商機處處，根本係男人唔識把握機會扮女

想打飛機

異種族評鑑

毒撚冇人玩multiplayer黎講其實又幾平，可惜得垃圾game

變身前要講我變

係咪純粹online ，唔會出嚟，你已經諗到氣氛，我驚連真樣都未見到

我可以應徵做男配玩師

時薪：0

（其實只係想搵朋友陪我打機）

真係想上分嘅究竟會唔會想有人陪打機而搵佢地 比錢送自己落去第一次聽

無聊睇下佢地Profile 㩒過幾個樣幾靚嘅有聲試聽 一㩒 老牛聲嚟嘅屌你

玩就抵玩 但香港有幾多女仔接做陪玩
大佬呀 最基本比班幻想毒撚呀
入面啲女有一半都唔掂 點陪玩呀 pp圖先啦

陪玩師係網絡上喎 (好似係

好正 典型細細粒港女

個萊姆把聲幾得意，相睇落又ok

利申: 一個仙都唔會比

.............

我反而係好驚喜佢副眼鏡
以為得漫畫先有 原來有實體版
厲害

我是布布 之前有在台灣平台當陪玩 我不是技術型陪玩不能帶你上分 我是聊天歡樂型陪玩 脾氣好 輸了不會嘴炮 不會給你壓力 可以談心事 絕對保密 不會告訴其他人 還可以當你的遊戲女友 在遊戲中給路人放閃光彈。

師兄要唔要

寵物唔做得

黃色陪玩師

我打機好廢，佢lol有金，已經同我一樣
其實同約fd去網吧差唔多價姐

利申: 一個仙都唔會比

個自我介紹好有趣

呢啲叫電競

個樣咁得意，但把聲好似死老豆偷偷響廁所錄咁

台妹其實可以接受 比起呢堆 價錢平啲 技術應該都好啲
任何game想輸都可以搵上面堆港女玩 比完錢輸左仲要比人屌你廢 而你仲要講對唔住

有個叫米米 把聲可屌

Laalaab

全部都係男人黎，請班廢青部人打機又有錢搵

真係幾甜，有種周圍收兵既女同學feel

試左了，叫佢淫叫都肯，幾抵玩

米米

難d想像香港做得起喎

驗眼.jpg

畀錢人陪自己玩....

台灣果d 陪玩 除左計時間
仲可以課金送禮物比d 雞
迷到d 毒撚既話收入都好fatfat

痴撚線

你諗多左
對住毒撚洗咩尊重

坐格離就話啫

收錢屌毒撚既話
應該會吸引更多奇怪癖好既毒撚

電子妓女何錯之有? - 時代的悲涼

武肺期間可能好搵得

響應政府呼籲，抗疫保就業！
力保雞業蓬勃發展！

毒撚都係買返相算啦陪打冇意思

色情網吧進化版?

有冇陪瞓覺？

洗咩陪打～PUBG 求其入都一堆女

你會唔會太睇少on9嘅數量

尊重啦師兄

真 大把毒撚托市

未整容前？

深田詠美未整容前都是是正正算得意，唔好亂比

賣相師都賣到上車就知毒撚錢好易呃

假相都得啦

好撚Mean

屌

25蚊半個鐘 50蚊一個鐘 好過係香港打最低工資工

邊度寫係會約出黎見
諗下都知唔會啦下嘛

又係電子雞

係ONLINE呀, 但你估ONLINE就唔洗講野咩
唔好講話毒撚啦, 你叫一個正常人同一個唔識既人打機都唔會好多野講啦

係咪會電話傾住打機？唔知情況

諗到毒撚一係死唔開口，一開口就問人有冇男朋友，係咪處，就好cringe

以前啲開心網吧

尊重隻青蛙啦屌！

唔通呢, 你估陪打真係淨係陪打

尷尬囉

Gay group

分分鐘陪玩嗰個男人嚟

仇女師全面進場

等緊第2輪開發男技師做感情輔導同哄訓教終於等到發達機會

有冇勇士試咗

以後會唔會連雞都冇得叫
全部去晒做電子雞
3點都唔洗露都賺到Fat fat
係香港有塊閪真係大哂

淨係電話定開cam

想睇包膠

一路打一路屌佢廢發洩下

On9

貴左啲

10蚊半粒鐘差不多

越大波越貴

毒撚應該唔會問呢d

冇男陪玩

$0.1/hr

反而想問,係要出黎去網吧一齊玩
定係純粹係d 第五人格，傳說對決咁,add fd
然後純粹語音交流就算

屌你老尾打機都有50蚊粒鐘有冇咁爽

好貴

係咪當手足係condom

睇樣就似語音啦

搵點唔洗見面 做咩唔用假相

係咪即係173 173 173 熱線既網絡版

唔好射入黎啊

原來只係隔住個 moon
自

得放頭個個nga叫做好高質啲其他不了又老牛聲

會唔會打打下機突然對面傳來氣喘聲?

對眼咩事
分得好撚開
好恐怖😱

可能把聲好正呢

黃色思想唔可以套落港女塊鑲金西度

乜撚黎架

又係電子雞
澳門有條女寫明可以約拍、cosplay、做伴遊

可唔可以carry 我上星耀

咁撚哂精神你貼比我都唔撚打

有幾on9先會搵呢d

中學雞/頹科/打牛工先會走去玩LOL呢啲垃圾game
屌你老味半個鐘一場仲要走位配合乜乜物物

咁撚豬

我仲以為你鍾意玩

以港女性格一陣玩得差
隨時比佢問候老母

boys
Coming Soon.

然而依家開心Switch Ring Fit/ Just dance中
呢啲online game真係

俾12個半玩15分鐘得唔得？

陪屌師

屌你老母垃撚圾

咪又係雞

多撚餘

陪玩都有錢賺

仆街入面有幾個我識

BTW：咪撚咩都話G喇，人地個人工又唔係高到你地講嗰啲電競G咁，普通pt一個鐘價錢咋喎

陪玩師

準備開兩個帳，一個做男人，一個扮女人，買定變聲器，邊個帳生意好做邊個，賺盡兩性市場。

跟住大手買入變聲器囤積居奇，等偽娘熱興起，大炒一筆，成為變聲器大王。

月入十萬可達到。

連登仔真係高要求，係咪要香港女仔去M記炸薯條，1粒鐘收40蚊既先叫好女仔

有個澳門女
話可以搵佢玩 可以cosplay係咩事

駁唔到

唔問呢d問邊d=.=

去搵台妹唔好？
又平又嗲啲

咁老實講陪玩靚聲重要過樣過
不過唔對港女有太大期望
仲要多數陪玩手機驚打唔入毒撚市場喎

約左001 夜晚 今晚掉包膠

上網輔導員

港女：hi～
毒撚：

港女：打機囉
毒撚：嗯

港女：王者？
毒撚：ok

打機中

港女：啊 我死咗
毒撚：唔緊要

港女：啊 救我
毒撚：sorry 我喺溫泉

港女：sor啊 我好雷
毒撚：唔緊要

安靜中

打完

毒撚：um...你叫....
港女：夠鐘啦 下次再玩啦

毒撚：

約爆房唔知幾多錢

講真如果係為傾偈嘅 我搵社工傾偈啦
如果係想打機嗰陣時有人陪下嘅 我不如鳩join啲discord group好過啦
仲要啲group可以搵人carry 使乜浪費埋啲無謂錢

正正經經叫隻雞算啦

其實大陸都有好耐 比心又勁多女陪玩

都有㗎 以前打機都識到啲勁嗲嘅女
不過廿尾嘅 樣唔掂勝在夠晒嗲
打機超弱等人carry 我諗佢地都可以去報名

大陸有啲所謂陪玩係條女陪個毒撚傾計 但真正陪毒撚打機果個係坐喺條女格離嘅男朋友

可以同後生女打機
再加d 幻想
個女又Flirt下你
其實有市場，不過唔大

留名睇包膠

咁多雞，但無鴨

玩個時其實全部肥c黎

咩牌

老老柒柒 其實點sure同你玩條女真係果條？

成件事都吃力不討好

當你一個鐘50，你一日打到5個鐘然後比中介抽埋，咁有冇200袋…

不如做ptgf唔賣身幫毒撚打個J收300好過啦，十分鐘搞掂

唔想畀人話係臭雞好心就正正經經啦

陪玩師:想玩咩
毒撚:英雄聯盟

陪玩師:好啊,不過兩個人玩好悶架,我拉多個fd黎啊
毒撚:...

然後陪玩師同佢條仔玩得好開心,毒撚得個睇字

兩個鍾後,陪玩師:夠鐘啦,想一齊玩再落單啦~
毒撚再入錢落單

300? 1300唔知得

拉

毒撚真係好有錢㗎

應該真係淨陪玩

佢地d lol牌位 好意思陪打

d game logo咩事，睇到眼都殘

我以為自己個moon壞咗

食撚左LSD咁

同女打機都要錢 屌你老母 cls

回想當時仙境傳說古龍果d online時期真係pure好多

扯到仆街打打下係電腦枱下面幫我含 玉手打飛機 賓周蹂躪佢地50蚊唔駛就得

出黎網吧坐係隔離陪打就話姐
屌 game咪講野洗撚佢地陪？
大撚把女players啦

邊個陪邊個

戇鳩，個平台真係陪玩嫁咋
不過，要屌嘅，你係game入面再私下問

有幾個排位鑽石,抵過搵代打

個平台成個抖陰咁

屌你老味咁不如一路打一路播AV仲好

終於嚟到香港
牆國陪玩做咗好耐

做完雞又可以扮比人偷相
進可攻退可守

有冇陪玩鴨

女仔既LOL排位，要自動降2grade是正常吧

普隆德拉一角撩女女

台灣都好HIT
同做雞有咩分別

其實咁樣講果d直播師都係雞黎

STREAMER一係賣技術 一係口材
唔賣呢兩樣咪得身材賣囉
TWITCH都已經BAN左好多
對比支那冇咁咸濕了

有得諗

好撚少game
玩下其他得唔得
想招人線上鋤下dee
搵夠3個陪玩陪我鋤
打牌都得

點解唔直接去做ptgf
反正一樣無身體接觸，係差在隔唔隔住個moon
但係人工係10倍-100倍

諗起啲女會好似地獄教車師傅咁屌鳩你

樓豬咪分化啦

我敢講，十個連登仔8個都會幫襯

估計到時連登會多好多沉船post

btw啲台妹陪玩真係正，又串得又嗲得

香港男人唔爭氣真
咪做就呢啲女出黎

d女唔屌班仔算偷笑啦
比錢買比人鬧 有實力既大把女痴住你玩仲洗乜陪打

電子雞當道

已經諗到 有有錢仔包左條女黎打機，
係咁Chu撚住人約出街
食撚完就鬆人

其實根本就係揾個演員嚟呃自己
等毒撚以為自己有女朋友隌打機

人哋深黃手足嚟 條底褲黃過我

淨係電話唔開cam？

最後我想講 光復香港 時代革命

台灣都好Hit,其實香港係唔係真係無生存嘅空間

垃圾風氣

咁好蝕啫 幾廿蚊兩個人點夠分，有禮物送又唔同講法啊

大陸個種陪玩 過埋嚟香港

ON9 中國同台灣個班
有人借AC 架
你估真係鑽石咩

咩世界 比錢人地陪打機係咩心態 我課金抽垃圾都唔會比。大髀都冇我摸

有無得陪玩mbon

15蚊半個鍾 痴撚線

LOL要5個人玩

咁1個客call4條囡玩？
定1條囡陪4個客一齊玩？

明買明賣

1個客+1條囡+3個路人囉

咁可摸意同frd夾錢
4個frd加一個女仔

點樣陪法？

唔可以

咪即係女僕cafe咁
有咩特別

d毒撚買相下下都幾舊水 點會冇錢

15蚊半粒鐘，
仲未計同老細拆分，
去樓下百佳打工仲好

仲要分成比人 做乞衣都好賺過佢地

你估d女真係為左一百幾十蚊個鐘咩，重點係有無人沉船送禮姐

電莖game有市場嘅
就好似教鋼琴有個高手教你手法一樣

收皮啦 喱班女分分鐘連基本概念都未識

傾住skype打LOL
我估係咁

例如
4個frd打LOL
Call條囡組隊
唔駛搵路人組 可以邊傾邊打

有無陪玩師同我玩pro club

不過見有D收25蚊半個鐘我覺得好合理，其實同最低工資差唔多

粵語地道啲

可以一齊玩，但你另外個3fd無得同條女語音咁解姐

無晒7日鮮

打下機就有錢收係開心錢 點同打工

咁我開擴音哭呢？
兩邊都聽到對方講野
會唔會好賤？

話明女漢子 依啲可能打機仲勁撚過你 屌返條轉頭

想問個鐘錢包唔包約出黎一邊屌閪一邊陪打？

半粒鐘完唔到場 係咪會走場

呢到有無人真係去左試

夠鐘熄咪唔同你講野

屌 唔好呀
雞都無得叫
姐係連唯一接觸女性既機會都無埋

Minecraft 都有
有冇男陪玩

小妹我綫上陪打動物之森
時薪五張哩數卷

網站需要進行技術調整, 將會在短時間再與大家會面。~

個網死左？

今晚試吓先

真唔真

好想星巴佢

Lm待笑

我做

阿凡達

你同佢講加多個零 約出黎星巴佢

PULL

電子競妓？

上唔到

個網閂撚左

肯定係你條hihi搞串個party啦

咁快就執笠

咁快收皮

喂屌我要約囡啊，個網站admin見到本回覆，同我即刻開返個ser

下 我屌啊？仲約左001夜晚 咁仲有無得打

我認得有幾個係雞黎 ，以前有屌過

已下線

Lm

邊幾隻 我約佢再私底下問價

外國都有
睇開一個打LOL youtuber叫Yamikaze
最近去比錢搵個egirl陪玩 幾得意
不過香港個市場就真係難做起
風氣問題

漢子就漢子
女乜撚野漢子扮女人咁變態

上唔到?

屌，上唔到個網啦？

屌最撚衰你地
我真係諗住搵陪玩架嘛
好耐冇人同我玩炸地雷了

賣相可致富

上唔到個網

屌 個網死咗啦

個網收左皮
冇得call g 了

冇撚咗嘅屌

Email 賣相賣到上樓

用wix整

屌 無得call 電子g

冇了， 錢都冇得退

個網無左？？？

我屌，真係收撚左皮，話是話有咩女？係唔係又係香港果D電競g？

外國版

唉 搞串晒個party連登仔開心啦